好撚憎造星嗰個Kento

次撚次都係佢入到，小評入唔到。。
替小評唔抵
不過好彩，皇天不負有心人，小評最後都入到

不過最後都foul 左

foul咗幾好，唔洗再睇佢咁扮野

你唔講我都唔記得左有呢個人

唔理係順次序嘅比賽，定抽先後嘅比賽，kento都係喺小評之前，跟著kento入咗，小評入唔到

我指小評

起碼小評好過kento，可以走遠少少

隔咗咁耐先講.....

以為有咩新野先再提佢

而家都係ViuTV 出場
諗起佢係busking個日咬酒塞就搞笑，初初仲以為佢食緊包

其實都係評判on9
又唔可以怪哂佢
見佢畀人杯葛都幾慘

諗起有次佢拎住個酒塞同評判解釋佢點解黐脷筋
之後好似比火火窒佢知人會問所以特登準備
次次諗返都覺得好好笑

同埋佢經常性搵藉口。。臨時轉歌唔係問題，記熟啲詞先啦，又要比主持見到你寫咗係隻手上面

最好笑係Kento扮梁朝偉